召集有大學學位但失業既巴打

唉

一年後將會失業

失左一年

待業中
Grad左就快兩個月到

舊時唔識諗

lm..

兩個月輕鬆啦

Same

畢業就失到而家

讀咩巴打

BBA

bba真心19

讀完同冇讀過冇分別

好好享受 番工真係好慘